其實有冇可能係google香港太撚窮, 先不停搵藉口將d youtube明星黃標?

你諗下燒山一條片閒閒地都有成30萬點擊打底
根撚本有咩大事發生,燒山出片都一撚定發大財
但係因為google香港真係太撚窮
根撚本比唔起呢筆錢
所以唯有調低黃標門濫, 阿豬阿狗都黃標

如果真係比我講撚中, 咁google香港你索性將每個點擊賺既金額調低算啦, 我諗變成血汗直播平台都唔會有幾多人會屌, 因為而家已經有課金捐款功能幫補d youtuber

YouTube廣告全部都係殘體字大陸廣告，所以youtube側向性針對黃色唔出奇

有冇諗過樓主係五毛

google窮就唔會比班支共宣傳機器呃錢

以我所知肺炎黃標係全球都中

有冇諗過你係泛民高薪請返黎既職業打手?

比錢係唔關google香港窮唔窮

"咁google香港你索性將每個點擊賺既金額調低算啦"->黃標就係呢樣野

不過我就屌保皇狗
你就不停幫保皇狗轉移視線

我寧願賺Google 錢都唔想要人地課金落我個Channel 到

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)